發夢同朋友做愛

即係點
係咪佢鍾意我？

格劍

你點知
唔通你係我朋友

邊個射先

互射左幾多次